poly mental health nursing有冇巴打絲打可以講下讀成點

求解答